{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039975",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼삼한조개구이전골"
    },
    "text": "蔚山広域市南区三山路35番キル11に位置する蔚山工業塔には貝焼き専門店があります。 貝焼き専門店は注文が入ると新鮮な貝を水族館から取り出して調理します。 こちらは毎日11:00から03:00まで営業しております。 各メニューの値段は、貝焼きの盛り合わせが38,000ウォン、大字は53,000ウォン、帆立貝焼き中字が38,000ウォン、大字は53,000ウォン、海老の塩焼きが27,000ウォン、貝鍋が45,000ウォン、タコアワビスープが70,000ウォン、貝蒸しが45,000ウォン、タコ刺身が4万円と海産物ラーメンが7千円とテナガダコのたたきが3万円です。 蔚山工業塔貝焼き専門店では様々な海産物料理が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "貝焼き専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貝焼き専門店は毎日11:00から03:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "蔚山工業塔貝焼き専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山工業塔は蔚山広域市南区三山路35番キル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山工業塔貝焼き専門店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "蔚山工業塔貝焼き専門店では貝焼きの盛り合わせ、大字、帆立貝焼き中字、海老の塩焼き、貝鍋、タコアワビスープ、貝蒸し、タコ刺身、海産物ラーメン、テナガダコのたたきなど様々な海産物料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "貝焼きの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "貝焼きの盛り合わせは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大字の値段はいくらですか？",
            "answer": "大字は53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "帆立貝焼き中字の値段はいくらですか？",
            "answer": "帆立貝焼き中字は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老の塩焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "海老の塩焼きは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "貝鍋は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコアワビスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコアワビスープは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "貝蒸しは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "タコ刺身は4万円です。"
        },
        {
            "question": "海産物ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物ラーメンは7千円です。"
        },
        {
            "question": "テナガダコのたたきの値段はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコのたたきは3万円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 418
    }
}